[好亂] 願榮光 英文版，邊個先係正式版

剛剛出爐的樂團March版

之前係Reddit廣傳的版本

邊個先係正式版歌詞?
好混亂, 有無人可以解下畫

dgx嗰首先係正式
歌詞高汁好多，又最貼近中文原意